唔知古天奴咩心情

以為拍到好碼頭，點知8強出局，前東家仲要入埋4強

心情緊係好啦
巴塞贏佢無牌
利記贏佢應該有牌
有踢小組賽

三冠王

人地有聯賽冠軍wo

計劃通，唔洗踢都証明到自己實力

不敗封王

原來佢R聯5入球2助攻咁盞鬼

利記贏佢有牌 加聯賽盃賽 個人三冠王

佢根本係猁卧底黎

囉塊牌同巴D隊友威威豬

踢晒五年睇下2隊d獎牌數目如何先

佢3年後仲係巴塞先算啦

咁咪計三年law

幕後功臣

強帖留明

有西甲喎